結婚後嘅家用問題

啱啱同男朋友傾起結婚問題
佢話第時結咗婚有小朋友都會照依家咁俾4成家用佢呀媽
即係40K佢會俾16K佢呀媽 其餘嗰24K就for一人一半咁供樓 養小朋友 俾我嘅家用仲有佢自己嘅零用 但佢對上其實仲有個家姐 有冇必要俾咁多

男朋友自己揀

聽到佢咁講真係好灰 即刻想分手 成件事真係好反智 冇多餘錢俾我買嘢都算 仲要我倒貼佢日常生活真係cls

有本事你咪自己搵錢洗靠你未來老公比既家用

我都話我會自己搞掂 但家用係佢責任 唔通食飯 日常用品都要我包埋佢定要AA呀？

我1蚊家用都冇比老婆wo
佢照顧我3餐呀

收皮啦假膠

食軟飯仲好意思咁大聲 收皮啦毒撚ff自己有老婆

弱智愚考 結婚後一定好多問題出現
婆媳糾紛你預左佢唔會幫你

妳就ff
我比首期+供樓，佢出家用
妳要人埋單仲衰過做雞

啱呀 佢老母成撚日俾說話我聽都碌木咁唔幫口
連裙太短都關佢老母事

分手啦

睇上文啦弱智仔 供樓首期我同佢一人一半嫁 仲要俾埋家用我賤過做雞添啦柒頭

咁妳咪飛7左佢囉 btw 層樓有冇妳名呀

考慮緊 前提係佢仲要係花心周圍flirt女嗰啲

btw 妳講供樓冇講首期wo

即係咁
你連家用呢啲咁大件事都未傾過就同佢一齊買樓...
再直接啲，你連佢其實咁鍾意自己老母都未搞清楚，就同佢一齊買樓....
講真真係幾cheap

而家咪又得返兩條路揀，一係接受繼續cheap落去，一係賣樓走人
唔好諗住佢會改變

分啦，仲等乜

就算你同我講：唔係呀我仲醜樣過金鐘M記，分咗手應該冇人要
我都會叫你與其繼續咁，不如賣咗層樓佢，拎啲錢去韓國飛返轉

四成俾家用 叫佢同佢老母結婚啦

未結婚未買樓未有小朋友 sorry可能係我表達得差

🤟🏻識玩
老婆仲比埋家用我老豆老母
我間唔時大時大節請餐飯親算數不多於1000

自問樣唔差 係有人邀請你幫佢地岀event嗰啲 身邊個個都話佢襯唔起我
但個處俾佢呃咗就覺得自己好賤會冇人要
同埋次次話分手佢都會以死相逼或者用暴力唔俾我走

叻喇軟飯王

仆街我有樓仲連女仔手未拖過

樓主搵幾多？